全球印銀紙時代 造就左幾多個千萬富翁

當年低價買樓既人 今日都最小幾百萬

推